Hic jacet reverendus pater dominus Petrus Marescalli sacrae theologiae professor quondam abbas hujus monasterii de Balerne qui obiit die XXI[21] mensis septembris anno Domini M CCCC LVI[1456] oratis pro eo.